（突發） 意甲中止了

The Italian government has officially suspended all sporting events across the country, including Serie A football matches, as the country's lockdown was extended nationwide on Monday.

拉素：屌

一早要停啦
特登打多輪閉門畀蛆上榜首先

拉素個勢好勁

今年有歐國盃喎
點攪?
仲有歐聯呢???

國米打少一輪 唔信敢直接頒祖記贏

係都拉素嘈先啦,差一分咋

應該延遲啫，唔會取消既

居然唔係閉門先

閉門左啦
依家直頭連閉門都唔比

廷期囉...將19/20延到12月打完
出年1-7月打單循環.

依家祖記榜首 直接冠軍

呢段時間照計係停2場左右，要係5月尾前補返應該可行
但問題肯定4月3開得返？

暫定停到4月3 想知祖記歐聯點

幾時到英超

唔禁歐聯
咁我隊波作客完意大利返國要隔離14日點算

拉素等左廿年，而家一半機會拎意甲
佢地班球迷出名癲，羅馬打比死過人
唔知會唔會暴動呢

哇咁意甲隊歐聯好撚著數

每場都可以全力去打

係 重要對面個個驚你惹左肺炎 唔敢全力打